[世紀難題] 樓市冧先定支爆先

兩樣愈吹愈有

支爆只有兩種可能，一係支那樓爆，一係支幣幣崩潰，但支那唔會比樓爆，情願人民幣貶值，但人民幣匯率有香港頂住，所以都唔會爆！

兩樣都唔會發生

應該兩樣一齊爆

時機一到支樓港齊爆？

樓冧我覺得果d納米豪宅首當其衝先

支那通脹越升越有
人工越來越唔夠使
公司成本越來越高就開始減人手
但炒出黎d人又俾政府當低端人口
咁你話爆咩先

WHY NOT BOTH?

大家唔係話樓價高咩？

樓市崩盤, 大家應該好HAPPY？

樓市現價跌80%, 都唔會影響到我既生活

我就唔知你地有多大實力？

要不是祖國，你們香港有這麼繁榮嗎？

支那爆
香港樓市先會冧
要不是中國 香港樓價撚有咁高

中共已經用奇蹟去將國民支幣投入支樓入面 會爆

你太睇小支那人嘅容忍力

一日有飯食都唔會爆

中國人勇過香港人好多，尤其喺保家無保自己條村方面
講反坑力真人勁過過香港人。

主要都係越爛命既人越勇武

比個蝻係香港做中產
過得安穩就驚死啦

真係得，支那可以完全凍結大陸樓市成交，無成交咪唔跌囉。
跟住大陸就算超級通漲，但冇外力可以推冧個人民幣匯價，因為個cny匯市喺香港，好細，又可以凍結，之後大陸繼續用陰屍紙喺香港用靚價瘋狂兌換。